與歷史上某個時期的蘇聯不同，俄羅斯的經濟與美國的經濟並不相提並論。奧利弗·斯通最新的獨裁者拍馬屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野獸
這封信的副本被髮送給了教會高層和蘇聯政府。緬懷與東正教戰鬥的俄羅斯牧師|凱西·楊| 2014年12月28日|每日野獸
數英里的蘇聯時期住房項目坐落在海洋上。2014年12月26日，古巴嘻哈歌手丹尼爾·萊文在阿拉瑪出生
甚至在其母公司蘇聯於1991年跳水之後也沒有。奧巴馬與卡斯特羅的一隻手拍手|道格·麥金太爾| 2014年12月24日|每日野獸
蘇聯軍隊巧妙地包圍了德國第四和第九軍，殲滅了大約28個師。希特勒的《萬歲瑪麗》|詹姆斯·A·沃倫| 2014年12月20日|每日野獸報
但在第二年，蘇聯傘兵開始空降，起初是少數，後來越來越多。第二個變種|菲利普家族迪克
在蘇聯防線後面的地底下很遠的工廠，曾經制造原子彈的工廠，現在幾乎被遺忘了。第二個變種|菲利普家族迪克
蘇聯取得了巨大的初步成功，這與發動戰爭的一方是一樣的。第二個變種|菲利普家族迪克
你可能在不瞭解其他品種的工作的情況下開始了蘇聯生產線。第二個變種|菲利普家族迪克
人們，他們的服裝絕對不是泛蘇聯的制服，房間和機器，什麼也沒告訴他。獵人巡邏隊|亨利·比姆·派珀和約翰·J·麥奎爾